大家點睇師生戀？

我自己本人係接受唔到師生戀呢樣嘅
仲會覺得有啲嘔心
有時都聽到有啲人話師生戀冇乜野
想知大家接唔接受到師生戀呢樣野

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

即使不可能 別怪兩位師生天真

我覺得要睇下對方成年未 差幾多歲
或者有冇家室

唔覺有咩問題，只係社會上既身份影響就唔可以有愛情？
神鵰俠侶個個撐，點解現實上要反對人？
仲有，邊個講師生戀係唔道德？政府？社會？
咁社會同政府話送中好係咪就真係好呢？

兩個人既事其實冇必要比外人束縛。

有愛就沒有問題了

咁你覺得有咩問題先

戀緊既時候個女既份功課突然高分點睇，個老師教佢嗰個